香港人算唔算守時?

唔好同日本仔比, 同鬼佬比都覺得香港呢方面人好低賤
frd gathering 例遲都算, 公事一句sorry啱啱開會就大撚晒咁

三個字係基本

sorry for late

約親fd總有啲例遲人，就算佢地搵次有心早出街都會咩走左班車、拎漏左鎖匙